[
    {
        "randomId": 792
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "I Gisaka ntibacinyira bangana amacinya",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutagataga rwa Karimumatongo umwambere wa Buzutu",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabugazi arazigaramiye",
            "option_1": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Akazi mu nzira",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Akazi mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Imyambi mu murana",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Umutsi mu nda",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agacuma",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    }
]